其實牙玉呢場除左好彩入到三粒之外做過乜？

個3球擺明送比佢既

D運勁到連DDG都派膠

你就好彩
插水插得靚喎
自己爭取

係，插水狗